{
  "generic": {
    "Add": "新增",
    "Added to Collection": "已新增至收藏夾",
    "Allowed": "允許",
    "Back": "返回",
    "Change": "變更",
    "Channel": "頻道",
    "Clear": "清除",
    "Close": "關閉",
    "Collect": "收藏",
    "Directory": "目錄",
    "Disabled": "停用",
    "Download": "下載",
    "Edit": "編輯",
    "Enabled": "啟用",
    "Extract": "解開",
    "Filter": "篩選",
    "Individual": "此檔案",
    "Info": "資訊",
    "Information": "資訊",
    "Install": "安裝",
    "Launch": "啟動",
    "Load": "讀取",
    "Loading…": "讀取中…",
    "Migrate to SD2": "遷移到SD2",
    "New": "新分類",
    "No Help Information Found": "找不到幫助信息",
    "No Information Found": "找不到資訊",
    "Not Connected": "未連接",
    "Open": "開啟",
    "Preview Image": "預覽影像",
    "Previous": "先前",
    "Rebooting…": "重啟中…",
    "Recursive": "包括子目錄",
    "Refreshing…": "刷新中…",
    "Remove": "移除",
    "Rescan": "重新掃描",
    "Restore": "恢復",
    "Restricted": "受限制的",
    "Save": "儲存",
    "Saving…": "儲存中…",
    "Scroll": "捲動",
    "Select": "選擇",
    "Shutting Down…": "正在關機…",
    "Sync to SD1": "同步到SD1",
    "This is disabled in kiosk mode!": "這在展示模式下被禁用!",
    "Top": "頂部",
    "Unknown": "未知",
    "Use": "使用",
    "User Defined": "使用者自訂"
  },
  "muxapp": {
    "APPLICATIONS": "應用程式",
    "Archive Manager": "封裝檔管理員",
    "Dingux Commander": "檔案總管",
    "Loading Application": "載入應用程式",
    "Moonlight": "Moonlight串流工具",
    "No Applications Found": "找不到應用程式",
    "PPSSPP": "PPSSPP",
    "PortMaster": "PortMaster移殖遊戲管理",
    "RGB Controller": "RGB燈效控制器",
    "RetroArch": "RetroArch",
    "ScummVM": "ScummVM",
    "Task Toolkit": "任務工具箱"
  },
  "muxappcon": {
    "APPLICATION OPTION": "應用程式選項",
    "Control Scheme": "控制方案",
    "Governor": "調速器",
    "Name": "名稱",
    "Set the CPU governor for the selected application": "為所選的應用程式設定CPU調速器",
    "Set the control scheme for the selected application": "為所選的應用程式設定控制方案"
  },
  "muxarchive": {
    "ARCHIVE MANAGER": "封裝檔管理員",
    "Archive items can be found and installed here - Save games and states, updates, themes etc": "可在此查找並安裝封裝項目 - 系統備份、遊戲存檔和狀態、更新、主題等",
    "INSTALLED": "已安裝",
    "No Archives Found": "找不到封裝檔"
  },
  "muxassign": {
    "ASSIGN": "指派",
    "Assigned to directory": "套用此目錄",
    "Assigned to file": "套用此檔案",
    "Core Downloader": "核心下載器",
    "No Cores Found…": "找不到核心…",
    "This is where you can assign a core or external emulator to content": "您可以在此處為內容指派核心或外部模擬器"
  },
  "muxbackup": {
    "Activity Tracker": "活動追蹤器",
    "Applications": "應用程式",
    "Backup Target": "備份存放位置",
    "Content Collection": "內容收藏",
    "Content Launch Overrides": "內容啟動覆蓋",
    "Custom Packages": "個人化設置集",
    "DEVICE BACKUP": "裝置備份",
    "Friendly Name Configs": "友善名稱設置集",
    "History": "遊玩紀錄",
    "Location of Game Activity Tracker": "遊戲活動追蹤器路徑",
    "Location of Network Profiles": "網路設定檔路徑",
    "Location of RetroArch configurations": "RetroArch配置文件路徑",
    "Location of RetroArch shaders": "RetroArch著色器路徑",
    "Location of Syncthing configurations": "Syncthing配置文件路徑",
    "Location of User Initialisation scripts": "使用者初始化腳本路徑",
    "Location of content collection": "內容收藏夾的位置",
    "Location of content images and text": "內容圖像和文字的檔案路徑",
    "Location of custom packages": "個人化設置集路徑",
    "Location of friendly name configurations": "友善名稱配置文件路徑",
    "Location of history": "遊玩記錄路徑",
    "Location of installed applications": "已安裝應用程式路徑",
    "Location of save states and files": "遊戲存檔與即時存檔的檔案路徑",
    "Location of screenshots": "螢幕截圖保存路徑",
    "Location of system BIOS files": "系統BIOS檔案路徑",
    "Location of the RetroArch cheats": "RetroArch金手指路徑",
    "Location of the RetroArch overlays": "RetroArch覆蓋層路徑",
    "Location of the content launch overrides": "內容啟動覆蓋路徑",
    "Location of themes": "主題存放路徑",
    "Metadata Catalogue": "詮釋資料目錄",
    "Network Profiles": "網路設定檔",
    "RetroArch Cheats": "RetroArch金手指",
    "RetroArch Configs": "RetroArch配置",
    "RetroArch Overlays": "RetroArch覆蓋層",
    "RetroArch Shaders": "RetroArch著色器",
    "Save Games + Save States": "遊戲存檔 + 即時存檔",
    "Screenshots": "螢幕截圖",
    "Start Backup": "開始備份",
    "Start the backup process for the selected items": "啟動所選項目的備份進程",
    "Syncthing Configs": "Syncthing配置",
    "System BIOS": "系統BIOS",
    "Themes": "主題",
    "Toggle the target storage device for the backup": "切換備份檔存放的儲存設備",
    "User Init Scripts": "使用者初始化腳本"
  },
  "muxcharge": {
    "Booting System - Please Wait…": "系統啟動中 - 請稍待…",
    "Capacity": "容量",
    "Press START button to continue booting…": "按下START鈕繼續啟動……",
    "Voltage": "電壓"
  },
  "muxcollect": {
    "COLLECTION": "收藏",
    "Collection folder is not empty": "收藏夾不是空的",
    "Error loading content file": "載入內容檔案時出錯",
    "Error removing from Collections": "從收藏夾中刪除時出錯",
    "Nothing Saved Yet…": "尚未儲存任何內容…"
  },
  "muxconfig": {
    "CONFIGURATION": "系統設置",
    "Connect your device via Wi-Fi, enable web services, or enable USB functions": "透過Wi-Fi連接您的裝置、啟用Web服務或USB功能",
    "Connectivity": "連接功能",
    "Customisation": "個人化",
    "Customise your muOS setup with user created packages": "使用用戶創建的設定組合來自訂您的muOS",
    "Device Backup": "裝置備份",
    "Device specific and muOS frontend settings can be found here": "在此查看設備具體設定和muOS前端設定",
    "Find out what storage device core settings and configurations are mounted": "查看核心設定和各項配置掛載於哪個儲存設備",
    "General Settings": "通用設定",
    "Interface Options": "介面選項",
    "Language": "語言",
    "Power Settings": "電源設定",
    "Select your preferred language\n\nTranslations supported by Weblate": "選擇您的首選語言\n\n翻譯支援由Weblate提供",
    "Settings to change the power features of the device": "更改設備電源功能的設定",
    "Settings to change the visual aspects of the frontend": "更改前端視覺效果的設定",
    "Storage Options": "儲存裝置選項"
  },
  "muxconnect": {
    "Android Debug Bridge": "安卓調試橋(ADB)",
    "Bluetooth": "藍牙",
    "CONNECTIVITY": "連接功能",
    "Connect to a Wi-Fi network manually or via a saved profile": "手動或透過儲存的設定檔連接到 Wi-Fi 網路",
    "Media Transfer Protocol": "媒體傳輸協定",
    "Toggle a range of configurable services you can access via an active network": "切換您可以透過活動網路存取的一系列可設定服務",
    "Toggle between ADB and MTP USB functionality": "在 ADB 和 MTP USB 功能之間切換",
    "Toggle the visibility of the bluetooth glyph": "切換藍牙圖標的顯示",
    "USB Function": "USB功能",
    "Web Services": "網路服務",
    "Wi-Fi Network": "無線網路"
  },
  "muxcontrol": {
    "CONTROL": "控制",
    "Change the control scheme of your current selected content": "變更目前選定內容的控制方案",
    "No Control Schemes Found…": "未找到控制方案…"
  },
  "muxcustom": {
    "Allows for testing different theme resolutions": "允許測試不同的主題分辨率",
    "Alternative Theme": "主題選項",
    "Background Animation": "背景動畫",
    "Background Music": "背景音樂",
    "Behind": "置後",
    "Black Fade Animation": "黑色淡出動畫",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Middle": "中下",
    "Bottom Right": "右下",
    "CUSTOMISATION": "個人化",
    "Catalogue Sets": "目錄集",
    "Center": "正中央",
    "Change how the font type works in the frontend - 'Theme' will ensure frontend will use fonts within themes with a fallback to language fonts - 'Language' will specifically use language based font": "更改字體類型在前端的工作方式 - “主題”優先使用主題內建字體，並以系統語言字體為後備 - “語言”僅使用基於語言的系統字體",
    "Change the appearance of the muOS frontend launcher": "更改muOS前端的外觀",
    "Change the display priority of the content images": "更改內容圖像的顯示優先級",
    "Change the screen alignment of the content images": "更改內容圖像的螢幕對齊方式",
    "Content Box Art": "內容美術圖",
    "Content Box Art Alignment": "內容美術圖對齊方式",
    "Content Launch Splash": "內容啟動飛濺圖",
    "Content Save State Launch": "內容即時存檔啟動",
    "Content Shuffle": "內容隨機播放",
    "Download themes from the muOS website": "從muOS網站下載主題",
    "Front": "置前",
    "Fullscreen + Behind": "全螢幕+置後",
    "Fullscreen + Front": "全螢幕+置前",
    "Global": "全局",
    "Hide Grid Mode Box Art": "網格模式下隱藏封面美術圖",
    "Hide system box art images in Content Explorer when theme uses grid mode": "當主題使用網格模式時，在內容瀏覽器中隱藏系統封面美術圖",
    "Hold A": "按住A鍵",
    "Interface Font Type": "介面字體類型",
    "Language": "語言",
    "Load State": "載入即時存檔",
    "Load user created RetroArch configurations": "載入使用者建立的RetroArch配置",
    "Load user created artwork catalogue for content": "載入使用者建立的美術圖目錄",
    "Middle Left": "左中",
    "Middle Right": "右中",
    "Navigation Sound": "導航音效",
    "Press A": "短按A鍵",
    "RetroArch Configurations": "RetroArch配置",
    "Screen": "屏幕",
    "Start Fresh": "重新開始",
    "Startup Chime": "啟動鈴聲",
    "Switch between different theme alternatives": "在不同主題選項之間切換",
    "Switch between pressing A or holding A to launch content save state automatically": "切換短按 A 或按住 A 來自動啟動內容即時存檔",
    "Theme": "主題",
    "Theme Download": "主題下載",
    "Theme Picker": "主題選擇",
    "Theme Resolution": "主題分辨率",
    "Toggle the background animation of the current selected theme": "切換目前主題的背景動畫",
    "Toggle the background music of the frontend": "切換前端的背景音樂",
    "Toggle the fade to black animation on content launching": "在內容啟動時是否顯示黑色淡出動畫",
    "Toggle the navigation sound of the frontend": "切換前端的導航音效",
    "Toggle the splash image on content launching": "在內容啟動時顯示飛濺圖像",
    "Toggle the startup chime of the frontend": "切換前端的啟動鈴聲",
    "Toggles the ability to shuffle content using the R2 button": "切換使用 R2 鈕隨機播放內容的功能",
    "Top Left": "左上",
    "Top Middle": "中上",
    "Top Right": "右上"
  },
  "muxdanger": {
    "Amount of data preloaded in memory before it's requested\n\nLarger values improve sequential read performance": "請求之前預先載入到記憶體中的資料量\n\n數值越大，順序讀取效能越好",
    "Automatically adjusts scheduler behaviour based on CPU count\n\nDisable for consistent tuning on devices": "根據 CPU 數量自動調整排程器行為\n\n停用此功能，以便在裝置上實現一致調整",
    "Background Write Back": "後台回寫",
    "Background write back starts when dirty data exceeds this percentage of RAM\n\nLower values help reduce latency": "當廢棄資料超過此 RAM 百分比時，後台開始回寫。\n\n較低的值有助於降低延遲",
    "Cache Reclamation": "快取回收",
    "Controls how aggressively the system swaps memory to disk\n\nLower values keep processes in RAM longer": "控制系統將記憶體交換到磁碟的積極程度\n\n較低的值會使進程在 RAM 中停留更長時間",
    "Controls how kernel merges I/O requests\n\nDisabling merges may benefit specific flash storage performance": "控制核心如何合併 I/O 請求\n\n禁用合併可能會提高特定快閃記憶體的效能",
    "DANGER SETTINGS": "高風險設定",
    "Disk Tuning": "磁碟讀寫調度",
    "Enables or disables tracking of per-device I/O statistics\n\nDisabling may improve performance slightly": "啟用或停用每個裝置 I/O 統計資訊的跟踪\n\n禁用可能會略微提升效能",
    "Flushes dirty data on idle instead of using write back thresholds\n\nUseful for flash storage or reducing idle power": "閒置時刷新廢棄數據，而非使用回寫閾值\n\n適用於快閃記憶體儲存或降低閒置時功耗",
    "Fork Optimisation": "交叉優化",
    "Higher values reclaim cached file data more aggressively\n\nLower values improve performance for repeated file access": "數值越高，回收快取檔案資料的速度越快\n\n數值越低，重複文件存取的效能越高",
    "How long real-time tasks run before switching\n\nLower values favour responsiveness, higher values favour throughput": "即時任務切換前的運行時長\n\n較低的值有利於提高響應速度，較高的值有利於提高吞吐量",
    "I/O Merge Policy": "I/O合併策略",
    "I/O Stats": "I/O統計",
    "Idle Flush Mode": "閒置刷新模式",
    "Number of pages read ahead when swapping\n\nLower values = less latency, higher = more efficient bulk reads": "交換時預讀的頁面數量\n\n值越低，延遲越低；值越高，批次讀取效率越高",
    "Percentage of RAM allowed to hold unwritten (dirty) data before forcing a write to disk": "在強制寫入磁碟之前，允許保存未寫入(廢棄)資料的 RAM 百分比",
    "Queue Depth": "隊列深度",
    "Read Ahead Size": "預讀大小",
    "Realtime Timeslice": "實時時間片",
    "Scheduler Scaling": "調度程式擴充",
    "Sets the maximum number of queued I/O requests per device\n\nHigher values increase throughput but use more RAM": "設定每個裝置的最大排隊 I/O 請求數\n\n值越高，吞吐量就越高，但佔用的記憶體也越多",
    "Suspend Power State": "待機模式",
    "Swap Read-Ahead": "交換預讀",
    "Swap Tendency": "交換積極度",
    "Switch between different storage tuning options\n\nMay improve performance on certain mSD cards": "切換不同的儲存裝置性能選項\n\n可能會提高某些 mSD 卡的效能",
    "Switch between system sleep suspend states\n\nChanges how the device reacts to sleep mode and wake locks": "切換系統待機掛載的狀態 - mem喚醒慢耗電低 freeze則相反\n\n改變設備對睡眠模式和喚醒鎖定的反應方式",
    "When enabled, a newly forked child process runs before the parent\n\nMay improve load times for some apps": "啟用後，新分叉的子進程將在父進程之前運行\n\n可能會縮短某些應用的載入時間",
    "Write Back Threshold": "回寫閾值"
  },
  "muxdevice": {
    "Bluetooth Integration": "藍牙集成",
    "DEVICE SETTINGS": "裝置設定",
    "HDMI Integration": "HDMI集成",
    "Kernel Level DebugFS": "核心級DebugFS",
    "Lid Switch Integration": "翻蓋開關集成",
    "Network Integration": "網路集成",
    "Portmaster Support": "Portmaster 支援",
    "RGB LED Integration": "RGB燈光集成",
    "Toggles Bluetooth integration on device": "切換裝置上的藍牙集成",
    "Toggles HDMI integration on device": "切換裝置上的HDMI集成",
    "Toggles Network integration on device": "切換裝置上的網路集成",
    "Toggles RGB LED integration on device": "切換裝置上的RGB燈光集成",
    "Toggles hall switch (lid) support on device\n\nDo not enable this on non-lid devices!": "切換設備上的翻蓋霍爾開關支持\n\n請勿在無翻蓋的設備上啟用此功能！",
    "Toggles internal Portmaster support on device": "切換裝置上的內部Portmaster支援",
    "Toggles kernel level DebugFS mount on startup\n\nBest to leave this enabled unless otherwise advised!": "啟動時切換核心級 DebugFS 掛載\n\n除非另有建議，否則最好保持啟用狀態！"
  },
  "muxdownload": {
    "APP DOWNLOADER": "應用程式下載器",
    "Archive Removed": "封裝檔已移除",
    "CORE DOWNLOADER": "核心下載器",
    "Downloading Archive": "正在下載封裝檔",
    "Downloading Data": "正在下載數據",
    "Error Retrieving Data": "檢索數據時發生錯誤",
    "Refresh": "刷新"
  },
  "muxgov": {
    "Configure CPU governors to dynamically adjust the CPU frequency and help balance power consumption and performance": "配置CPU調速器，動態調整CPU頻率，幫助平衡功耗與效能",
    "GOVERNOR": "調速器",
    "No Governors Found…": "找不到調速器…"
  },
  "muxhdmi": {
    "Audio Output": "音訊輸出",
    "Colour Depth": "色彩深度",
    "Colour Range": "色彩範圍",
    "Colour Space": "色彩空間",
    "External": "外部",
    "Full": "全部",
    "HDMI SETTINGS": "HDMI設定",
    "Internal": "內部",
    "Limited": "有限的",
    "Over": "過掃描(拉伸)",
    "Resolution": "分辨率",
    "Scan Scaling": "掃描縮放",
    "Select the resolution for HDMI output, such as 720p or 1080p": "選擇HDMI輸出的分辨率，例如720p或1080p",
    "Set the color depth, such as 8-bit or 10-bit": "設定顏色深度，例如8位元或10位元",
    "Set the color range of RGB colour space": "設定RGB色彩空間的色彩範圍",
    "Set the color space, such as RGB or YUV": "設定色彩空間，例如RGB或YUV",
    "Switch between device speaker or external monitor audio via HDMI connection": "HDMI連接時音訊使用裝置揚聲器或外部顯示器輸出",
    "Switch between overscan or underscan to fit the display screen": "在過掃描或欠掃描之間切換以適應顯示屏幕",
    "Under": "欠掃描(原比例)"
  },
  "muxhistory": {
    "Error loading content file": "載入內容檔案時出錯",
    "Error removing from History": "從遊玩紀錄中刪除時出錯",
    "HISTORY": "遊玩紀錄",
    "Nothing Played Yet…": "還沒有遊玩任何內容…",
    "Removed from History": "已從遊玩記錄中刪除"
  },
  "muxinfo": {
    "Access network information": "取得網路訊息",
    "Access version information and system details": "版本資訊和系統詳細信息",
    "INFORMATION": "資訊",
    "Input Tester": "按鍵測試",
    "Network Details": "網路詳情",
    "Screenshots": "螢幕截圖",
    "Storage Space": "儲存空間",
    "Supporters and Credits": "贊助者和鳴謝",
    "System Details": "系統詳情",
    "Test the controls of the device": "測試設備的按鍵控制",
    "View all of the current muOS supporters and extra credits": "查看所有當前 muOS 支持者和額外鳴謝",
    "View all of the screenshots taken on the device": "查看裝置上拍攝的所有螢幕截圖",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看已掛載儲存設備的當前使用空間"
  },
  "muxinstall": {
    "Change your current date, time, and timezone": "變更目前日期、時間和時區",
    "Clock": "時鐘",
    "Date and Time": "日期和時間",
    "INSTALLER": "安裝程式",
    "Install": "安裝",
    "Language": "語言",
    "Prepare and install MustardOS": "準備並安裝MustardOS",
    "Select your preferred language\n\nTranslations supported by Weblate": "選擇您的首選語言\n\n翻譯支援由Weblate提供",
    "Shut down your device safely": "安全關閉您的設備",
    "Shutdown": "關機"
  },
  "muxkiosk": {
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "Allow access to archive manager": "允許檔案管理器存取",
    "Allow access to install content catalogues": "允許存取安裝內容目錄",
    "Allow access to use custom RetroArch configs": "允許使用自訂RetroArch配置",
    "Allow changes to interface visuals": "允許更改介面視覺效果",
    "Allow changing the system clock": "允許更改系統時鐘",
    "Allow clearing items from history": "允許清除歷史記錄中的項目",
    "Allow creation of new collection folders": "允許創建新的收藏夾",
    "Allow editing of network settings": "允許編輯網路設定",
    "Allow modifying HDMI display settings": "允許修改HDMI顯示設定",
    "Allow searching for content": "允許搜尋內容",
    "Allow selection of content control scheme": "允許選擇內容控制方案",
    "Allow selection of content cores": "允許選擇內容核心",
    "Allow selection of content governor": "允許選擇內容調速器",
    "Allow the use of the user based content backup tool": "允許使用基於使用者的內容備份工具",
    "Allow user to migrate or sync user based content": "允許用戶遷移或同步基於用戶的內容",
    "Allow users to adjust content options": "允許使用者調整內容選項",
    "Allow users to customise the interface": "允許使用者自訂介面",
    "Allow viewing system information": "允許查看系統訊息",
    "Applications": "應用程式集",
    "Archive Manager": "檔案管理員",
    "Backup": "備份",
    "Collection Access": "收藏訪問",
    "Collection Adding Content": "收藏夾添加內容",
    "Collection Folder Creation": "創建收藏夾",
    "Collection Removal": "收藏夾移除",
    "Collection Viewing": "收藏夾瀏覽",
    "Configuration": "配置",
    "Content Control Scheme": "內容控制方案",
    "Content Core": "內容核心",
    "Content Explorer": "內容瀏覽器",
    "Content Governor": "內容調速器",
    "Content Options": "內容選項",
    "Content Search": "內容搜尋",
    "Content Tag": "內容標籤",
    "Custom Catalogue": "自訂目錄",
    "Custom RetroArch Configs": "自訂RetroArch配置",
    "Custom Themes": "自訂主題",
    "Customisation": "個人化",
    "Date and Time": "日期和時間",
    "Enable access to advanced settings": "啟用對進階設定的訪問",
    "Enable access to applications": "啟用對應用程式的訪問",
    "Enable access to general settings": "啟用對通用設定的訪問",
    "Enable access to recently used content": "啟用對最近使用內容的訪問",
    "Enable access to system configuration": "啟用對系統配置的訪問",
    "Enable or disable kiosk mode messages": "啟用或停用展示模式訊息",
    "Enable or disable kiosk mode restrictions": "啟用或停用展示模式限制",
    "Enable or restrict RetroArch settings": "啟用或限制RetroArch設置",
    "Enable use of web based features": "啟用基於Web的功能",
    "Enable viewing of content collections": "啟用內容收藏夾檢視",
    "General Settings": "常規設定",
    "HDMI Settings": "HDMI設定",
    "History Removal": "遊玩記錄刪除",
    "History Viewing": "查看遊玩紀錄",
    "Information": "資訊",
    "Interface Options": "介面選項",
    "KIOSK SETTINGS": "展示模式設定",
    "Kiosk Mode": "展示模式",
    "Language": "語言",
    "Permit access to the content explorer": "允許存取內容瀏覽器",
    "Permit access to the task toolkit": "允許存取任務工具包",
    "Permit adding content to collections": "允許向收藏夾添加內容",
    "Permit adjusting the timezone": "允許調整時區",
    "Permit changing system themes": "允許更改系統主題",
    "Permit changing the system language": "允許變更系統語言",
    "Permit deletion of collections": "允許刪除收藏集",
    "Permit downloading of themes": "允許下載主題",
    "Permit power options such as shutdown or sleep": "允許關機或睡眠等電源選項",
    "Permit tagging and metadata changes": "允許標記和更改詮釋資料",
    "Power Settings": "電源設定",
    "Restrict to specific 'kiosk' directory within collections": "限制在收藏夾內的特定 'kiosk' 目錄",
    "Restricted Messages": "受限訊息",
    "RetroArch Kiosk": "RetroArch展示模式",
    "Storage": "儲存裝置",
    "Task Toolkit": "任務工具包",
    "Theme Download": "主題下載",
    "Timezone": "時區",
    "Web Services": "網路服務",
    "Wi-Fi Network": "無線網路"
  },
  "muxlanguage": {
    "Downloading Language Updates": "正在下載語言檔案更新",
    "Error Retrieving Language Data": "檢索語言數據時出錯",
    "LANGUAGE": "語言",
    "No Languages Found…": "找不到語言…",
    "Refresh": "刷新",
    "Saving Language": "儲存語言設定",
    "Select your preferred language": "選擇您偏好的語言"
  },
  "muxlaunch": {
    "Applications": "應用程式集",
    "Apps": "應用程式",
    "Collection": "收藏夾",
    "Config": "配置",
    "Configuration": "系統設置",
    "Content": "內容",
    "Content added to collections can be found and launched here": "可在此查找並啟動添加到收藏夾中的內容",
    "Content on storage devices (SD1/SD2/USB) can be found and launched here": "可在此查找並啟動儲存裝置 (SD1/SD2/USB) 上的內容",
    "Content previously launched can be found and launched here": "可在此查找並啟動已遊玩過的內容",
    "Explore Content": "瀏覽內容",
    "History": "遊玩記錄",
    "Info": "資訊",
    "Information": "資訊",
    "Kiosk configuration not found": "找不到展示模式配置",
    "MAIN MENU": "主選單",
    "Processing kiosk configuration": "展示模式配置處理中",
    "Reboot": "重啟",
    "Reboot your device safely": "安全的重啟您的設備",
    "Shut down your device safely": "安全的關閉您的設備",
    "Shutdown": "關機",
    "Various applications can be found and launched here": "可在此查找並啟動各種應用程式",
    "Various configurations can be changed here": "可以在這裡更改各種配置",
    "Various information can be found and launched here": "可以在這裡查看各種資訊"
  },
  "muxnetinfo": {
    "Access Point": "存取點",
    "Accumulated Traffic": "累計流量",
    "Cannot change if network is active!": "如果網路處於活動狀態則無法變更!",
    "Cannot edit if network is active!": "如果網路處於活動狀態則無法編輯!",
    "Channel": "頻道",
    "DNS": "DNS",
    "Gateway": "閘道",
    "Hostname": "主機名稱",
    "IP Address": "IP位址",
    "MAC Address": "MAC位址",
    "NETWORK DETAILS": "網路詳情",
    "Signal": "訊號",
    "The DNS servers used to resolve domain names": "用於解析網域名稱的DNS伺服器",
    "The Wi-Fi frequency and connected channel of the access point": "接入點的Wi-Fi頻率和連接通道",
    "The Wi-Fi signal strength expressed as a percentage": "Wi-Fi訊號強度以百分比表示",
    "The current IP address assigned to this device": "指派給此設備的目前IP位址",
    "The current data sent and received over the network": "目前透過網路發送和接收的數據",
    "The current hostname of this device": "此裝置目前連接的主機名稱",
    "The name (SSID) of the connected Wi-Fi network": "所連接Wi-Fi網路的SSID",
    "The network gateway used to reach external networks": "用於存取外部網路的網路閘道",
    "The total data sent and received over the network": "透過網路傳送和接收的資料總量",
    "The unique hardware address of the network interface": "網路介面的唯一硬體位址",
    "Throughput Traffic": "數據傳輸量"
  },
  "muxnetprofile": {
    "Invalid Network Settings": "無效的網路設定",
    "Invalid SSID": "無效的SSID",
    "Loading Network Profiles…": "正在載入網路設定檔…",
    "NETWORK PROFILE": "網路描述檔",
    "No Saved Network Profiles Found": "找不到已儲存的網路描述檔",
    "Quickly switch between different Wi-Fi configurations based on your location or network preferences": "根據您的位置或網路偏好在不同的Wi-Fi配置之間快速切換"
  },
  "muxnetscan": {
    "Detect, display and connect to available Wi-Fi networks": "偵測、顯示並連接到可用的Wi-Fi網路",
    "NETWORK SCAN": "掃描網路",
    "No Wi-Fi Networks Found": "找不到Wi-Fi網路",
    "Scanning for Wi-Fi Networks…": "正在掃描Wi-Fi網路…"
  },
  "muxnetwork": {
    "Cannot modify while connected": "連線時無法修改",
    "Changes Saved": "變更已儲存",
    "Connect": "連接",
    "Connect to the network using options entered above": "使用上面輸入的選項連接到網絡",
    "Connected": "已連接",
    "DHCP": "DHCP",
    "DNS Server": "DNS伺服器",
    "Device IP": "裝置IP",
    "Disconnect": "斷開",
    "Encrypting Password…": "正在加密密碼…",
    "Enter the device IP address here (Static only)": "在此輸入設備IP位址 (僅限靜態)",
    "Enter the device Subnet (CIDR) number here (Static only)": "在此輸入裝置子網路(CIDR)號碼 (僅限靜態)",
    "Enter the network gateway address here (Static only)": "在此輸入網路閘道位址 (僅限靜態)",
    "Enter the network identifier (SSID) here": "在此輸入網路識別碼(SSID)",
    "Enter the network password here (optional)": "在此輸入網路密碼(可選)",
    "Gateway IP": "閘道IP",
    "Hidden Network": "隱藏的網路",
    "Identifier": "SSID",
    "Network Disabled": "網路已關閉",
    "Network Type": "網路類型",
    "No Password Detected…": "未偵測到密碼…",
    "Not Connected": "未連接",
    "Password": "密碼",
    "Please check network settings": "請檢查網路設定",
    "Profiles": "描述檔",
    "Scan": "掃描",
    "Static": "靜態",
    "Subnet CIDR": "子網路CIDR",
    "Toggle between DHCP and Static network types": "在DHCP和靜態網路類型之間切換",
    "Toggle whether or not to try and connect to a hidden SSID broadcast": "是否連接到隱藏SSID的WiFi熱點",
    "Trying to Connect…": "嘗試連接中…",
    "WI-FI NETWORK": "WI-FI網路"
  },
  "muxoption": {
    "CONTENT OPTION": "內容選項",
    "Control Scheme": "控制方案",
    "Core": "核心",
    "Current": "目前的",
    "Directory": "資料夾",
    "Glyph Tag": "字形標籤",
    "Governor": "調速器",
    "Individual": "個別",
    "Name": "名稱",
    "None": "無",
    "Not Assigned": "未指派",
    "Search": "搜尋",
    "Search for content within the selected directory": "在所選的目錄中搜尋內容",
    "Set the CPU governor for the selected content or directory": "為選定的內容或目錄設定CPU調速器",
    "Set the control scheme for the selected content or directory": "為選定的內容或目錄設定控制方案",
    "Set the specific tag of the content selected to change the glyph": "為所選內容設定個別標籤以變更標記",
    "Set the system core or external emulator for the selected content or directory": "為所選內容或目錄設定系統核心或外部模擬器",
    "Time Played": "遊玩時間",
    "Times Launched": "啟動時間"
  },
  "muxpass": {
    "PASSCODE": "密碼"
  },
  "muxpicker": {
    "CATALOGUE PICKER": "目錄選擇器",
    "CONFIG PICKER": "設定檔選擇器",
    "CUSTOM PICKER": "個人化選擇器",
    "Failed to remove item…": "無法移除項目…",
    "Hold L2 and press X to confirm deletion!": "按住L2並按X確認刪除！",
    "Incompatible Theme Resolution Detected": "檢測到不相容的主題分辨率",
    "Incompatible Theme Version Detected": "檢測到不相容的主題版本",
    "No Catalogue Packages Found": "找不到目錄集",
    "No Configuration Packages Found": "找不到配置集",
    "No Custom Packages Found": "找不到個人化設置集",
    "No Theme Packages Found": "找不到主題集",
    "THEME PICKER": "主題選擇器",
    "Theme Download": "主題下載",
    "There are no attributed credits!": "沒有作者署名!",
    "This theme is protected from deletion!": "此主題受到保護，無法刪除！"
  },
  "muxplore": {
    "Content is not associated with system or core": "內容無適配到系統或核心",
    "Could not load content": "無法載入內容",
    "EXPLORE": "瀏覽",
    "Folders cannot be added to collections": "無法將資料夾新增至收藏中",
    "No Content Found…": "找不到內容…",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshing…": "刷新中…"
  },
  "muxpower": {
    "10m": "10分鐘",
    "10s": "10秒",
    "15m": "15分鐘",
    "2m": "2分鐘",
    "30m": "30分鐘",
    "30s": "30秒",
    "5m": "5分鐘",
    "60s": "60秒",
    "Configure how the power button functions on short press": "配置短按電源按鈕的功能",
    "Configure the time the device will sleep when no input is detected": "設定未偵測到輸入時裝置休眠的時間",
    "Configure the time the screen will dim when no input is detected": "設定未偵測到輸入時熄屏的時間",
    "Configure when the red LED will display based on the current capacity percentage": "根據目前電量百分比設定LED紅色燈號何時顯示",
    "Idle Display must be less than Idle Sleep": "閒置熄屏必須小於閒置休眠",
    "Idle Input Display Timeout": "閒置熄屏",
    "Idle Input Sleep Timeout": "閒置休眠",
    "Instant Shutdown": "立即關機",
    "Low Battery Indicator": "低電量指示",
    "Mute on Display Timeout": "閒置熄屏時靜音",
    "POWER SETTINGS": "電源設定",
    "Sleep 10m + Shutdown": "休眠10分鐘後關機",
    "Sleep 10s + Shutdown": "休眠10秒後關機",
    "Sleep 15m + Shutdown": "休眠15分鐘後關機",
    "Sleep 2m + Shutdown": "休眠2分鐘後關機",
    "Sleep 30m + Shutdown": "休眠30分鐘後關機",
    "Sleep 30s + Shutdown": "休眠30秒後關機",
    "Sleep 5m + Shutdown": "休眠5分鐘後關機",
    "Sleep 60m + Shutdown": "休眠60分鐘後關機",
    "Sleep 60s + Shutdown": "休眠60秒後關機",
    "Sleep Function": "休眠功能",
    "Sleep Until Wake": "休眠直到喚醒",
    "Toggle if the audio is muted when display is dimmed": "切換螢幕閒置變暗時音訊是否靜音"
  },
  "muxrtc": {
    "12 Hour": "12時制",
    "24 Hour": "24時制",
    "Change your current date, time, and timezone": "改變當前日期、時間及時區",
    "DATE AND TIME": "日期與時間",
    "Day": "日",
    "Hour": "時",
    "Minute": "分",
    "Month": "月",
    "Set Timezone": "設定時區",
    "Time Notation": "時間格式",
    "Year": "年"
  },
  "muxsearch": {
    "Enter in the name of the content you are looking for": "輸入您所要搜尋的內容名稱",
    "Lookup": "查找",
    "Lookup has to be 3 characters or more!": "查找必須輸入3個或以上的字元！",
    "SEARCH CONTENT": "搜尋內容",
    "Search Global": "全局搜尋",
    "Search Local": "本地搜尋",
    "Search all current active storage devices": "在當前所有啟用的儲存設備中搜尋",
    "Search within the current selected folder and folders within": "在目前選定的資料夾及子資料夾中搜尋",
    "Searching…": "搜尋中…"
  },
  "muxshot": {
    "No Screenshots Found": "找不到截圖",
    "SCREENSHOTS": "螢幕截圖",
    "View your current screenshots": "查看您目前的螢幕截圖"
  },
  "muxspace": {
    "External Storage": "外部儲存裝置",
    "Primary Storage": "主要儲存裝置",
    "STORAGE SPACE": "儲存空間",
    "Secondary Storage": "二級儲存裝置",
    "System Storage": "系統儲存裝置",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看已掛載儲存設備的當前使用空間"
  },
  "muxstorage": {
    "Activity Tracker": "活動追蹤器",
    "Applications": "應用程式",
    "Content Collection": "內容收藏夾",
    "Custom Packages": "個人化設置集",
    "Friendly Name System": "友善名稱系統",
    "History": "遊玩記錄",
    "Location of Network Profiles": "網路設定檔路徑",
    "Location of Syncthing configurations": "Syncthing配置文件路徑",
    "Location of User Initialisation scripts": "使用者初始化腳本路徑",
    "Location of activity tracker": "活動追蹤器路徑",
    "Location of content collection": "內容收藏夾的位置",
    "Location of content images and text": "內容圖像和文字的檔案路徑",
    "Location of custom packages": "個人化設置集路徑",
    "Location of friendly name configurations": "友善名稱配置文件路徑",
    "Location of history": "遊玩記錄路徑",
    "Location of installed applications": "已安裝應用程式的位置",
    "Location of save states and files": "遊戲存檔與即時存檔的檔案路徑",
    "Location of screenshots": "螢幕截圖保存路徑",
    "Location of system BIOS files": "系統BIOS檔案路徑",
    "Location of themes": "主題存放路徑",
    "Metadata Catalogue": "詮釋資料目錄",
    "Network Profiles": "網路設定檔",
    "STORAGE": "儲存裝置",
    "Save Games + Save States": "遊戲存檔 + 即時存檔",
    "Screenshots": "螢幕截圖",
    "Syncthing Configs": "Syncthing配置",
    "System BIOS": "系統BIOS",
    "Themes": "主題",
    "User Init Scripts": "使用者初始化腳本"
  },
  "muxsysinfo": {
    "Battery Capacity": "電池容量",
    "Battery Voltage": "電池電壓",
    "CPU Governor": "CPU調速器",
    "CPU Information": "CPU資訊",
    "CPU Speed": "CPU速度",
    "Device Type": "裝置類型",
    "Linux Kernel": "Linux核心",
    "Memory Cache Dropped": "記憶體快取已清除",
    "Refresh Frontend": "刷新前端",
    "Refresh the current frontend configuration values if changed elsewhere": "如果其他地方發生更改，請刷新目前前端配置值",
    "SYSTEM DETAILS": "系統詳情",
    "System Memory": "系統記憶體",
    "System Uptime": "系統運作時間",
    "Temperature": "溫度",
    "The current CPU frequency of the device": "設備目前CPU頻率",
    "The current Linux kernel": "目前的Linux內核版本",
    "The current detected battery capacity": "目前偵測到的電池容量",
    "The current detected battery voltage": "目前偵測到的電池電壓",
    "The current detected temperature of the device": "目前偵測到的設備溫度",
    "The current device type detected and configured": "目前偵測到並配置的設備型號",
    "The current running governor of the device": "設備目前運作的調速器",
    "The current running time of the system": "系統目前運作時間",
    "The current version of muOS running on the device": "設備上目前運行的muOS版本",
    "The current, and total, memory usage of the device": "設備當前的記憶體使用量和總記憶體大小",
    "The detected CPU type of the device": "檢測到的設備的CPU類型",
    "muOS Version": "muOS版本"
  },
  "muxtag": {
    "Change the tag of your current selected content to make it stand out": "更改目前選定內容的標籤，使其更加凸顯",
    "No Tags Found…": "未找到標籤…",
    "TAG": "標籤"
  },
  "muxtask": {
    "No Tasks Found": "找不到任務",
    "TASK TOOLKIT": "任務工具箱"
  },
  "muxtester": {
    "INPUT TESTER": "按鍵測試",
    "Press DOWN + A to finish testing": "按方向鍵下 + A完成測試",
    "Press DOWN + B to finish testing": "按 方向鍵下 + B 結束測試",
    "Press any button to start input testing!": "按任何鍵開始輸入測試！"
  },
  "muxthemedown": {
    "Download": "下載",
    "Downloading Theme": "正在下載主題",
    "Downloading Theme Data": "正在下載主題數據",
    "Downloading Theme Previews": "正在下載主題預覽",
    "Error Retrieving Theme Data": "檢索主題數據時出錯",
    "No Content Found…": "找不到內容…",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshing…": "刷新中…",
    "Remove": "移除",
    "THEME DOWNLOAD": "主題下載",
    "Theme Removed": "主題已移除"
  },
  "muxthemefilter": {
    "All": "全部",
    "Device": "裝置",
    "Filter to theme with a name containing lookup text.": "過濾包含尋找文字名稱的主題。",
    "Filter to themes for this device or all themes.  All themes can work on any device but if the theme does not implement your devices resolution it will be letterboxed.": "篩選適用於此裝置的主題或所有主題。所有主題均可在任何裝置上運行，但如果主題未適配您裝置的分辨率，則會以信息通知。",
    "Filter to themes that let muOS handle translating text.  Themes that use static images for the main menu will be filtere out.": "篩選允許 muOS 處理文字翻譯的主題。使用靜態圖像作為主選單的主題將被過濾掉。",
    "Filter to themes that support HDMI resolution 1280x720.  Themes will still work on HDMI without support for 1280x720 but content will be letterboxed.": "篩選支援 HDMI 解析度 1280x720 的主題。即使不支援 1280x720，主題仍可在 HDMI 上播放，但內容會以信息通知顯示。",
    "Filter to themes that support displaying content folders in a tile layout": "篩選支援以平鋪版面顯示內容資料夾的主題",
    "Grid": "網格",
    "HDMI": "HDMI",
    "Language": "語言",
    "Lookup": "查找",
    "THEME FILTER": "主題過濾器",
    "Theme Compatibility": "主題相容性"
  },
  "muxtimezone": {
    "No Timezones Found…": "找不到時區…",
    "Saving Timezone": "儲存時區設定",
    "Select your preferred timezone": "選擇您的當前時區",
    "TIMEZONE": "時區"
  },
  "muxtweakadv": {
    "ADVANCED SETTINGS": "進階設定",
    "Adjust the rate of speed when holding navigation keys down": "調整選單導航時滾動的速度",
    "Adjust the system swapfile if required by certain content": "當某些內容需要時，啟用系統虛擬記憶體",
    "Adjust the system zram if required by certain content": "當某些內容需要時，啟用系統記憶體壓縮",
    "Audio Overdrive": "音訊過載",
    "Battery Offset": "電量偏移修正",
    "Brightness On Boot": "開機時亮度",
    "Button Swap": "按鍵切換",
    "Change how the device buttons work globally": "更改設備按鈕的全域工作方式",
    "Change the default audio level that the device will use each time it starts up": "更改設備每次啟動時預設的音量大小",
    "Change the default brightness level that the device will use each time it starts up": "更改設備每次啟動時預設的亮度級別",
    "Change the default theme used for the next device launch": "設備啟動時使用隨機主題",
    "Change the displayed battery percentage to improve accuracy based on calibration or known deviations in the battery capacity reading": "根據校準或電池容量讀數的已知偏差更改顯示的電池百分比以提高準確性",
    "Change the partition number requested upon external storage mount": "更改外部儲存掛載時請求的分割磁區號",
    "Change the partition number requested upon secondary storage mount": "更改掛載輔助儲存時請求的分割磁區號",
    "DPAD Swap Function": "十字鍵切換功能",
    "Device Lid Switch": "設備翻蓋開關",
    "Device Rumble": "震動提示",
    "Display Suspend": "顯示暫停",
    "External Partition": "外部分割區",
    "High": "高",
    "LED During Play": "遊戲時LED開關",
    "Loud": "響亮",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "Menu Acceleration": "選單導航速度",
    "Modern": "現代(B鍵確認)",
    "Passcode Lock": "密碼鎖",
    "Random Theme on Boot": "開機隨選主題",
    "Retro": "復古(A鍵確認)",
    "RetroArch Config Freedom": "RetroArch 自由配置",
    "RetroArch Network Wait": "RetroArch網路等待",
    "Secondary Partition": "二級分割區",
    "Shutdown": "關機",
    "Shutdown + Sleep": "關機+休眠",
    "Silent": "靜音",
    "Sleep": "休眠",
    "Soft": "柔和",
    "Startup": "啟動",
    "Startup + Shutdown": "啟動+關機",
    "Startup + Sleep": "啟動+休眠",
    "System Swapfile": "虛擬記憶體",
    "System ZRam": "記憶體壓縮",
    "Thermal Zone Control": "溫度區控制",
    "Toggle a delayed start of RetroArch until a network connection is established": "延遲啟動RetroArch直到建立網路連接",
    "Toggle startup and shutdown verbose messages used for debugging faults": "當系統啟動和關閉時儲存用於調試故障的詳細訊息",
    "Toggle the audio overdrive moving it from 100% to 200%": "設置是否允許音量從100%過載至200%",
    "Toggle the device display suspend function, however some displays will not like this enabled": "切換裝置顯示暫停功能，但有些顯示器不適合啟用此功能",
    "Toggle the forced settings muOS places on RetroArch configurations": "切換muOS在RetroArch配置上的強制設置",
    "Toggle the functionality of the power button to switch DPAD mode": "利用電源鍵切換十字鍵的功能",
    "Toggle the functionality of the user initialisation scripts on device startup": "在裝置啟動時切換使用者初始化腳本的功能",
    "Toggle the lid switch functionality for the device": "切換設備的翻蓋開關功能",
    "Toggle the passcode lock - More information can be found on the muOS website": "密碼鎖定 - 更多資訊可以在muOS網站上找到",
    "Toggle the power LED during content launch": "切換內容啟動期間電源LED的顯示模式",
    "Toggle the system ability to automatically shut the device down due high temperature": "設定系統因高溫而自動關閉設備的數值",
    "Toggle vibration for device startup, sleep, and shutdown": "設備啟動、睡眠和關閉時的震動",
    "User Init Scripts": "使用者初始化腳本",
    "Verbose Messages": "偵錯訊息",
    "Volume On Boot": "開機時音量"
  },
  "muxtweakgen": {
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "Brightness": "亮度",
    "Change the brightness of the device to a specific level": "將設備設定至指定亮度",
    "Change the colour temperature of the display if the device supports it": "如果設備支持，變更顯示的色溫",
    "Change the volume of the device to a specific level": "將裝置的音量變更為特定級別",
    "Change where the device will start up into": "變更裝置啟動時預設開啟的位置",
    "Change your current date, time, and timezone": "更改您目前的日期、時間和時區",
    "Colour Temperature": "色溫",
    "Content Collection": "內容收藏夾",
    "Content Explorer": "內容瀏覽器",
    "Date and Time": "日期和時間",
    "Device RGB Lights": "裝置RGB燈光",
    "Device Startup": "設備啟動",
    "GENERAL SETTINGS": "通用設定",
    "HDMI Output": "HDMI輸出",
    "History": "遊玩記錄",
    "Last Game": "最後遊玩",
    "Main Menu": "主選單",
    "Resume Game": "繼續遊戲",
    "Settings that should only be changed by those who know what they are doing!": "只有您知道自己在做什麼的情況下才能更改!",
    "Settings to change the HDMI output of the device": "更改設備HDMI輸出的設置",
    "Toggle the device fancy RGB light system": "切換設備RGB燈光效果",
    "Volume": "音量"
  },
  "muxvisual": {
    "Battery": "電池",
    "Changes the top title label in Explore Content to show current storage device along with folder name": "瀏覽內容的頂部標題中是否顯示目前儲存裝置以及資料夾名稱",
    "Changes the transparency of the overlay image for the frontend only": "更改前端覆蓋影像的透明度",
    "Checkerboard (1px)": "棋盤格 (1像素)",
    "Checkerboard (4px)": "棋盤格 (4像素)",
    "Clock": "時鐘",
    "Content Dash Replacement": "內容破折號替換",
    "Content Name Scheme": "內容名稱方案",
    "Diagonal Lines (1px)": "對角線 (1像素)",
    "Diagonal Lines (2px)": "對角線 (2像素)",
    "Diagonal Lines (4px)": "對角線 (4像素)",
    "Display Empty Folder": "顯示空資料夾",
    "Display Title Reformatting": "標題顯示重新排列",
    "Dot Lattice (1px)": "點陣 (1像素)",
    "Dot Lattice (4px)": "點陣 (4像素)",
    "Folder Item Count": "資料夾物件數量統計",
    "Friendly Folder Names": "資料夾友善名稱",
    "Full Name": "完整名稱",
    "Horizontal Lines (1px)": "水平線 (1像素)",
    "Horizontal Lines (2px)": "水平線 (2像素)",
    "Horizontal Lines (4px)": "水平線 (4像素)",
    "INTERFACE OPTIONS": "介面選項",
    "Menu Counter File": "選單檔案計數器",
    "Menu Counter Folder": "選單資料夾計數器",
    "Network": "網路",
    "Overlay Image": "疊加影像",
    "Overlay Transparency": "疊加透明度",
    "Rearranges the label of content to move the 'The' label to the front - For example, 'Batman and Robin, The' to 'The Batman and Robin'": "重新排列內容標籤，將'The'標籤移至前面 - 例如'Batman and Robin, The'變為'The Batman and Robin'",
    "Remove ( )": "移除 ( )",
    "Remove [ ]": "移除 [ ]",
    "Remove [ ] and ( )": "移除 [ ] 及 ( )",
    "Remove extra information from content labels - This does NOT rename your files it only changes how it is displayed": "從內容標籤中刪除額外資訊 - 這不會重新命名您的文件，只會更改其顯示方式",
    "Replaces the dash (-) with a colon (:) for content labels": "將內容標籤的破折號 (-) 替換為冒號 (:)",
    "Replaces the label of shortened content folders to more appropriately named labels": "將簡縮的內容資料夾名稱替換為方便辨識的名稱",
    "Show Hidden Content": "顯示隱藏內容",
    "Switch between different overlay styles for the frontend only": "切換前端的覆蓋樣式",
    "Theme Provided": "主題提供",
    "Title Include Root Drive": "標題顯示儲存裝置",
    "Toggle hidden content displayed in Explore Content - Place a '.' or '_' character at the start of a file or folder name to hide it": "探索內容時顯示的隱藏內容 - 新增“.”或“_”字元在檔案與資料夾名稱開頭以將其隱藏",
    "Toggle the visibility of currently selected file along with total in Explore Content": "切換瀏覽內容導航時檔案的計數顯示",
    "Toggle the visibility of currently selected folder along with total in Explore Content": "切換瀏覽內容導航時資料夾的計數顯示",
    "Toggle the visibility of empty folders in Explore Content": "探索內容時是否顯示空資料夾",
    "Toggle the visibility of the battery glyph": "切換電池圖標的顯示",
    "Toggle the visibility of the clock": "切換時鐘的顯示",
    "Toggle the visibility of the item count within folders in Explore Content": "在資料夾名稱後顯示項目總數",
    "Toggle the visibility of the network glyph": "切換網路圖標的顯示",
    "Vertical Lines (1px)": "垂直線 (1像素)",
    "Vertical Lines (2px)": "垂直線 (2像素)",
    "Vertical Lines (4px)": "垂直線 (4像素)"
  },
  "muxwebserv": {
    "Network Time Sync": "網路校時",
    "SFTP + Filebrowser": "SFTP + 檔案瀏覽器",
    "Secure Shell": "安全殼層(SSH)",
    "Syncthing": "Syncthing同步工具",
    "Tailscale": "Tailscale虛擬區網",
    "Toggle SFTP support - WebUI can be found on port 9090": "啟用 SFTP - WebUI連接埠 9090",
    "Toggle SSH support - Access via port 22": "啟用SSH - 透過連接埠 22 存取",
    "Toggle Syncthing - WebUI can be found on port 7070": "Syncthing同步工具 - WebUI連接埠 7070",
    "Toggle Tailscale - Need to login via SSH first to configure it": "設置虛擬區網 - 需要先透過SSH登入才能進行設定",
    "Toggle network time protocol for active network connections": "切換網路時間同步",
    "Toggle virtual terminal - WebUI can be found on port 8080": "啟用虛擬終端 - WebUI連接埠 8080",
    "Virtual Terminal": "虛擬終端",
    "WEB SERVICES": "Web服務"
  }
}
